Amsterdam有無咩必去必做嘅野？

除咗叫雞之外
準備去hea 5日

Justin Bieber食大麻
依丫咦吔唷

420

Clubbing

食Magic mushroom

Weeeeeeeeeeeeeeeeeeed

紅燈區。

叫雞

全部都隊草叫雞

Amsterdam有個天台千秋

香港都做到嘅野洗咩去到咁遠做😂

機場坐飛機

行museum 風車村 紅燈區

狂食芝士

Magic truffles 必試

Magic truffles 食完一定要出街玩
雖然佢叫你留係安全嘅地方

隊下草食下毒蘑菇咁，雞就唔建議啦，幾乎全身上下都係假嘅（可能樓上貴嘢會好啲）但Peep Show揀定靚女都睇得過

國家博物館、安妮之家同梵谷博物館都值得去，Heineken 博物館麻麻地無乜謂

IJ-Hallen跳蚤市場都易搵到正嘢，夾到時間一定要去一去；Albert Cuyp Markt 唔算特別，得個大字，但打下卡都好嘅，仲可以去啲攤販度食下正宗Haring，極臭極腥極難食

荷蘭人多數nice+talkative，你排完行程有時間就搵日沿河行下同行過嘅人吹下水，風景同氣氛都幾正

如果掛住中菜 食南記
家既味道

zaanse schans

羊角村，周街Hea

食薯條

三個博物館分三日玩！

安妮間屋

去museum使唔使買定飛 定係直接去到買就得

Where?

喺羊角村住一既 小村莊勁舒服

dutch resistance museum
講二戰時唔同人點面對納粹
個人覺得仲好睇過anne frank house
唔駛上網買飛又少d人

睇map見到有個動物園 有無人去過 正唔正

中央站坐船過對面

mushroom bruh

去過，正

matjes herring 好好食

海城大酒樓
細細個食中菜既味

Search A’Dam Lookout

嗰種味道一世難忘

Heineken好好玩喎！好interactive！
Albert cuyp似女人街

唔識食煙去咗買蛋糕
琴日食咗成個strong space cake完全無料到
而家有盒mexicana truffles喺手準備試

點解? 伏？仲諗住聽日踩過去

Rijkmuseum琴日去咗 係好多野睇不過勁多都係你咩興趣 個人覺得入面個rembrandt同valazquez係好睇啲

Van gogh museum就前日去咗覺得幾好睇

Anne frank house就聽日去

諗住今日同聽日一日去個artis zoo一日踩去zaandam嗰邊

正喎

過鹿特丹kinderdijk

Casa Rosso睇sex show

個啲呃遊客 冇料到的

去一間叫Paradox嘅coffee shop買
我之前喺Hamburg準備去戈陣有個當地人推薦
食完堅有料到

最好買定啦 好似有package 冇記錯好似有平
anne 就淨係可以上bk
上次去唔到 反而去左德國嗰個